點解外國同日韓都唔拍美女廚房呢類節目？

就連台灣都冇

點會呀，憲哥夠造啦

美女廚房係抄日本的

女權當道呀

邊個敢拍？

女明星玩唔起
驚嫁唔出

因為佢地識煮野食

美女廚房係tvb向朝日電視台買版權返黎拍既

人地真人show 規模比「廚房」大好多。
香港用「廚房」做主題，人地「廚房」係副題

有與趣想知

美女廚房係要睇d明星唔識煮野食先有節目效果
台灣做呢套野根本攞唔到個效果出黎

R u nut? Pretty girls of coz do JAV lar, shot kitchen show for fuck? you know how much JAV pay and how much kitchen show pay?

因為除左港女之外其他地方既女人都識煮野食

so your mother = porn star?

dllm